[問路] 搭觀塘去青山道（長沙灣）紅van 要搭幾耐

普通收工時間5至6點搭
多唔多人搭，仲有個站有冇搬到
thanks!

試過25分鐘 都試過40分鐘
睇d人邊到落行咩路

彩虹道塞, 太子道塞, 深水埗慢車.
我係你的話, 迫下地鐵時間穩好多.

利申: 家住長沙灣, 以前返工返官塘

同你講，放工時間要等最少30分鐘先上到車，你諗你啦